今時今日 d疑犯係笑住上囚車

咁樣包庇個疑犯..唔好怪d示威者嗌你地做黑警
唔好再話d示威者造成警民衝突，根本自己攞黎。

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！